急問狗仔有氣管塌陷

我女朋友隻狗有依個問題點算
有冇邊到獸醫睇或者推介

推

幫你推推

好人一世平安

有冇人知可以點做

冇 佢喘嗰時幫佢搓下

希望狗狗無事

佢喘左好耐

掃下佢下把對落心口

我地琴日帶左佢周圍去佢今日就好唔舒服

氧氣箱？

我女朋友呀媽話帶佢去睇獸醫聞嗰啲藥之後就要係咁聞

即去太平道

push 佢隻13歲狗狗都有依個問題 暫時只能夠初下心口仔舒緩。。

我隻*

冇乜辦法，少D令佢激動囉
唔好好似D仆街主人為自己開心成日尖聲同狗講野，搞到隻狗興奮咁
同埋唔好有下隻寵物就得，做人已經夠煩同慘